【推上熱門】新屋嶺 -16歲抗爭者成隻手只剩一層皮連住

【Now新聞台】在811警民衝突中，被捕五十多人被送到文錦渡的新屋嶺拘留中心，警方指三十多人及後送院，當中六人骨折，強調傷勢是被捕反抗時造成。有北區醫院護士透露，部分被捕人骨折情況嚴重。

警方811分別在銅鑼灣及尖沙咀拘捕大批示威者，有五十幾人送到新屋嶺拘留中心，部分轉送北區醫院治療。

化名的Judy是北區醫院護士，她說接收的被捕人個別只有16、17歲，全身有不尋常的瘀傷，甚至有嚴重骨折。她說被捕人在急症室觀察病房期間，大約五名警員看守一人，並要求監視所有治療過程。

警方指，811拘捕中，有三十人要求醫，當中六人骨折，只有一人在現場已送院，其他是送到新屋嶺再送院，指他們的傷勢都是被捕反抗造成。

警方又說，除了按傷勢分流送院，還要視乎保安安排，安排兩至三名警員陪同一個被捕人去醫院。

/
唔好再話有好警察 白警
唔好話佢哋人到中年 依家辭職 搵唔到工
如果仲有良知 根本唔會做得出
香港人 打 香港人
或者去傷害一個16 17歲嘅年青人

當我求下你哋
就算最後抗爭完咗 不論邊一邊贏
大家依一世都唔好願諒佢哋
佢哋嘅行為 根本拍得住日本皇軍 同 納粹蓋世太保
我睇完 真係嬲到 一滴眼淚流
點解可以咁傷害同一地方長大嘅人

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗
政權要對準
但依班人 依一世我都唔會願諒

最後多謝記者 醫護 無言感激

831 9月1

831 831 831

Push 呀DLLM

推

721

811

唔好願諒佢哋

禍必及家人

我要清算呀！！！！！！！
頂唔住
點解可以冇咩人知咁

Sorry 開完先知 有人開咗post
大家推其他人post就得
單新聞 上到熱門就得

大家記得 一定要share
唔好只係係連登 同溫層 到share

CLS DLLM
你班狗仲配做人！？

魔警必有報應
報晒去仔女到

嘩屌

一句 : 做咩都唔割

送去之前定之後有分別咩
咪又一樣係私刑
屌你老母唔撚係覺得係街上做就變左正義裁決呀

P牌仔覺得
POPO係一定唔可以放過
無論最終可唔可以合乎公義去做
一定要佢地以血洗血

DLLM

721 811

香港警察，畜意謀殺

絕對唔會原諒佢哋

推撚爆佢啊屌佢老母冚家剷黑警死全家

屌你老母

好撚嬲

事態發展已經去到一個樽頸位，政府就已經強硬咁表哂態，會繼續使用強硬手段去鎮壓香港人，香港將會進入高壓嘅統治，跟住嘅發展會係民怨四起，官逼民反，定係屈服於強權之下，苟且偷生呢？

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Twitter

有麻包袋未

血債血償

屌你老母，禍必及家人

😡

香港黑警=日本皇軍=納粹蓋世太保

push

黑警死三代

可唔可以集人去新屋嶺救人啊屌

殺警啦

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

901

真係嬲到仆街 好撚賤

唔好問點解示威者咁想你地班狗死

答案問番你地啲黑警同事

行街見一隻屌一隻
大家一齊做

新屋嶺拘留中心被捕人，全身有不尋常的瘀傷，甚至有嚴重骨折 打到只剩一層皮連住

集中推依個post

仲有兩件事
1. 依一世都唔好願諒 沒有所謂好警察 白警
2. Share 去多啲唔同地方 唔好只係同溫層地方

新屋嶺=拷問室集中營

一定要清算黑警

香港人仲互唔互屌 仲割唔割蓆 仲分唔分化 仲捉唔捉鬼

我好難受，仆街黑警地獄等緊你！

屌， 打到佢骨折都話冇延遲送治

好傷心, 但要堅持落去

黑警死全家啦屌你老母

幫手推

Cls

班狗

屌你老母!!!!

一兵一卒都冇 想入埋去陪坐？

要推比全世界睇

心理有幾變態先做得出呢種泯滅人性嘅事
要幾冇人性先會幫住呢啲人渣去隱瞞事實

有麻包袋未姐

感謝護士

嬲到爆

一世都唔會原諒警察

究竟林奠老豆老母係邊

講閪咩，到依一刻都仲未有麻包袋出現
打黑社會仲有左膠報警拉人，阻人還拖

骨折都得番層皮連住
根本就已經係斷手 點接番呀

新屋嶺集中營

絕不放過黑警

黑警幾時死

推爆去，831奮力一戰

死黑警咁中意打殘人地仔女 記得咪撚生仔呀

dllm黑警死全家

屌你老母睇字都痛

因為警畜唔撚係人

食屎啦 屌你全家呀死黑警

Push

唔好再講有好警察
依家再唔辭職就係同流合污

繼續唔抱殺意反擊
繼續唔禍及家人，唔伏擊
繼續用鍵盤攻擊
繼續發生更多人渣事
繼續唔覺醒....
相信唔到5成以上人失業，無飯開，都唔會出現大量真勇武

有冇巫師職可以落咒

大家要教埋仔女仇恨黑驚

要幫佢真係要堅持落去

黑警死全家

真係連人性嘅最後底線都冇埋，落到咁重手？

香港人打香港人
冇原諒既理由

Up

痴晒線 毫無人道

和理非罷課，勇武要番學！

想知點樣連皮 即係斷哂骨加肌健同層皮吊住一扯就成隻手斷定點
咁樣係叫肢解喎

警渣！你哋嘅報應就係喺九月開學後！我好撚期待呀

屌

屌你老母警犬

9月開學 狗仔狗女準備好未

pish

手前臂有兩條骨
一般骨折只會斷一條
如果兩條一齊斷係好難

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗

推爆佢 死popo

屌佢老母

唔知將狗仔狗從天台揼落去會斷幾多骨呢
好嬲 真係好嬲
無論如何都唔可以原諒狗
警察一生一世要做黑暗同新納粹嘅代名詞

push 屌佢老

老老實實雖然我信狗做得出
不過咁樣得一句我點宣傳叫人信先得

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

一世都唔會原諒黑狗 子女都係

P

#chinazi

屌你老母成班黑警落地獄啦好嬲

i need English version

拍得住日本皇軍 同 納粹蓋世太保

係有過之而無不及

江永祥仲話輕傷
30人骨折
驚唔驚有報應

清算黑警

黑黑死全家

我屌睇到嬲

屌你老母死黑警

黑太陽731

831
黑警死全家

diu

打啊屌你老母
打斷班狗打人隻手
再打斷追人隻腳
再幫腸仔飛邊，炒蛋碎上
最後淋啲浸蛋水落去
等佢抽女手足水抽得咁開心

到依一刻我相信黑警咩都做得出
黑警死全家一定要被清算！

黑警出嚟做保安主管大把人爭住請喎

開記招！ 公開x 光片

Cls dllm

痛心

父債子還

dklm
612
721
811

屌撚死你地班黑警

毋忘721
毋忘811

dklm

斷手斷腳都唔嚴重？
你當我智力嚴重受損啊

唔係個個都有子

痴撚線

沒有白警 只有辭職警

屌你老母畜生黑狗

斷手亦都係骨折嘅一種

so what 打完你憎幾人無成本

林鄭睇唔睇到啊 成班死仆街 屌你老母

推。

得十六咋dllm

死黑警！

CLS 黑警仆街死

垃圾 畜牲 警犬

一生一世不原諒香港警察

仆街

幫推啊

冇可能原諒

呢一班係乜撚嘢人
可以用乜嘢心態打到一個人咁傷
你老母呢班係執法者？？？？
黑社會強姦犯都未見佢哋打得咁落力

Fucking POPO. They should be banned from going to any other countries

嬲撚到仆街香港人同黑警誓不兩立

其實新屋嶺入面啲狗係咪大陸狗嚟
無人性到極致

藍絲=支持納粹主義
警察=納粹軍警
點解?
因為佢地擁護嘅中共與納粹無異

依世都唔會同做警察嘅人有仇人以外嘅關係

721

咁如果有警察落單
左膠請唔好阻撚住哂

麻包袋

要用腦分析，明顯係樓主尻吹出黎既

屌你老母啦

我哩一世 下一世 下三世都唔會原諒佢地

你弱智想搵attention 就攬住你老母啦
屌你老母

831 91

我意思係 屌佢老母點打到斷曬
如果係一下就斷 到底要幾大力 如果係慢慢屈斷到底係對當事人嚟講幾咁恐怖

人渣已經唔足以形容佢哋

若然未報時候未到！父債子還呀屌你老母！！！！！
你班黑警做埋咁多陰質嘢仲係咁自己洗自己腦，覺得自己係正義化身！
根本就係蓋世太保
]等天收啦！！！！

想不到法國大革命多年以後，新屋嶺會變成第二個巴士底監獄

成班酷刑罪cls

一齊去探病呀

禍必及妻兒

一輩子不原諒黑警

仆街黑警 還手還腳還眼呀

得返一條皮連住失血死撚左啦on9 仔

以後打狗唔洗留手

CLSSSSSSS

METOO聽晚見；我接受唔到手足咁樣傷，我唔會放棄，五大訴求，缺一不可

屌你老母呀撚樣

黑警打到人哋啲仔女咁

收皮啦p牌仔

唔明點解唔出來開記者招待會？

香港警察 強姦謀殺

推呀屌你老母死黑警

好撚心痛呀屌
好想幫佢地

黑警已經唔係人黎

唉屌
嬲到唔知可以講乜

If we burn, you burn with us

狗仔狗女應該係最先響應罷課果班

光復香港 時代革命

人講一條皮連住你就信，好醒呀你

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

好L心痛

黑警私刑
個仔K 型

推
黑警沒有一個是無辜的

5毛賤狗格仔餅00 屈過盲眼女急救自己作野

請完全封鎖

清算

仆街狗

求傷者 聽日出黎講

起完底block 得
單機啦仆街

黑警死全家 啲狗仔狗女全部唔好放過
打人個仔打到咁 極冇人性 全部畜生黎

推！！！
克警冇一個係無辜的！

DKLM

死黑警正仆街

不如800個義士一齊出黎講LA

次次1-2個, 唔夠NOISE

捉到落單狗一定斷手斷腳

we’re not going back

721
811

五名警員看守一人

而家葉繼歡再生咩
使唔使咁撚多人呀
禍必給妻兒!!!!!!!!!!!!!!!

小弟不才 英文有限
外國傳媒唔識 煩請upload

一世都記住

推 831 901

點解無人諗去救佢地， 點解我地唔向國際求救

blood is thicker than water, be blood.

黑警還埋手呀!!!

屈？唔見個post係問問題既咩醒目仔

屌佢地老母，黑警無一個係無辜

黑警，你的為著自己份狗糧，泯滅人性，助紂為虐，殘忍凌虐香港兒女，你唔係香港人乜？你無兄弟姐妹，無兒女父母嗎？？？你班黑警終有被清算的一日，你們所有做過的惡一定會有報應！全港有良知的市民一定唾棄你的！永遠記住你的👋在人民身上所犯下的罪孽！

我地要堅持
我地要贏
咁義士受既苦先唔會白廢

絕不原諒，將來有機會，必將清算，十倍奉還

屈手骨折屈到得返層皮
屌你老母死黑警

係時候將恐懼降臨

828 國泰城 中環集會
828 metoo
831 民陣
91 機場
92 三罷

831見

希望佢地一齊仆街全身骨折咁還

黑警仆街死!!!

做野呀議員

一世都唔會原諒 教埋下一代

屌 推呀

有冇手足係當晚新屋嶺被捕人士既親友，可唔可以講下佢地依家咩環境呀，勁擔心勁心痛

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

我屌
人渣

絕不容忍

警暴無人性，報應隨時到！

好嬲打狗 救人

831民陣雙普選遊行

手足到時見

父債子償

屌佢老母 !!! 送去新屋嶺前已經有傷咁你地唔撚即刻送去醫院!仲去新屋嶺!!!
呢班狗講大話講成咁!!!佢地真係唔驚有報應???

睇文都覺痛，想哭

推
828 protest too
831 全港遊行
901 機場見

[9英譯] 小弟不才 英文有限
煩請傳載

推撚爆佢

好心痛

831

香港人識還手未?

班警狗

真係憎黑警一世

仆街死黑警冚家鏟啦

黑警死全家！禍必及家人！

屌佢老母！！！！！！

一定要清算！！！

諗起赤柬s21個種殘酷殺自己人同滅族
良知已經無左, 變左另一班人
///「毆打＋政治＝重要」

為讓死不改悔的「叛徒、內奸和敵特」認罪，S-21有兩大絕招：一是所謂「講政治」，即在精神上侮辱和折磨囚犯，譬如，審訊者要求一名關押的赤柬高幹交代跟女兒的亂倫關係（這一罪行當然無中生有）；另一絕招則是酷刑逼供。審訊者的工作筆記寫道，用刑只是政治的從屬與補充，但是光講政治也不夠：「毆打＋政治＝重要」/////

cry

根本就納粹

好希望唔係真
難以想像有幾痛

各位讀緊書嘅手足，9月2號知點做啦！！！

黑警死全家！！

好痛

黑警 冚家剷

警察死全家是常識

好心up

831
91

祝你斷手

警犬死三代

不能遺忘

一世都唔原諒

含撚死啦仆街黑警過街老鼠

講黑警死全家都好似唔係好夠
要留返條命 長命百歲 百病纏身

SSPo 速龍已全部上cid車準備隨時圍捕。
散水post 好多， 講出嚟大家唔會信， 不過今次啲料絕對係堅。 我知道冇人會睇完呢個post跟住真係散水， 只求大家喺SSPo既要特別格外格外格外注意， 寧願畀我呃一次搞到自己今晚精神緊張，都唔好鬆懈

真係好撚醜惡

唔該捉到黑警切佢j

它朝狗體也相同

屌你老母臭閪死黑警

禍延三代，男盜女娼，dllm

不可原諒！
警隊冇一個值得原諒！
如果你覺得自己係有正義感有良知既好警察，點解你唔阻止呢d事情發生？

點解可以做得出
我地只係出黎示威炸仆街
你地班賤人唔好阻9住曬 就無事無幹啦仆街 仲話我地阻住你地放工? 所以要打大力D 落地獄
落地獄落地獄落地獄落地獄落地獄落地獄落地獄

我地都係幫緊你地未來炸屌你老味
你地唔可以咁做
落地獄落地獄
落地獄落地獄落地獄
落地獄落地獄落地獄

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

你點對人地d仔女，大家開學就點對番你d仔女

721; 811

.

我冇嘢講

1/9 ！

on99

殺

9月入機場

大家要永遠記住呢刻嘅感覺

推呀仆街
我呢世只會嗌香港警察做狗
嗌錯一次做差佬或者警察罰自己抄一百次「光復香港時代革命」

屌 睇文字都睇到心都震埋

其實做人做到咁仆街
可以點生存落去？

推
831 831 831

推！全世界都要睇到

班狗驚比拘留者同護士醫生講比狗酷刑

所以睇住醫療過程，同時白色恐怖

黑警死全家係梗架喇

黑警我屌你老母!!!!!!!

睇埋最後講既野 真係好心寒

香港警察落地獄

We will never forget, and will never forgive.

香港人最善忘

好擔心荃灣被捕手足

推!!!!!

你咪KEEP住囉
我夠膽開左學 你D狗仔狗女個個比人10倍奉還
我賭撚埋條J呀

黑警集中營屌你老母

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

所有受害者，請勇敢站出來
唔將兇手爆光，先係真正的二次傷害

推啊 屌你老母 清算黑警

已經無野形象到班蛆警
真係無法無天 中共式逼害

唔該唔好再話黑警係仆街，但自己朋友係正常警察而唔unfrd佢，係要所有狗真正單機

屌，死黑警

Popo死全家

831!

仆街狗 同日軍有咩分別 黑警死全家

係咪仲喺北區醫院呀? 有無人知?

Elm

五大訴求 缺一不可

畜生都不如

完全係酷刑，唔認罪打到你認

好痛呀

黑警真係唔係人，等俾天收啦
希望黑警虐打嘅義士可以盡快康復

9月1日

一世人都唔會原諒黑警
黑警死全家
沒有一個是無辜
你地咪撚想洗白
你地既真。香港人既公敵

再推

所以佢地啲仔女都唔會係無辜

無一個警察係無辜

快啲開學啦 禍必及妻兒！

屌你老美用私刑

dllm無人性

警察真係好嘔心
冇一個係無辜
留得係到既每一個都係心理變態

呢世都同黑警勢不兩立

一定要清算班仆街 真係好撚嬲
同埋一定要救人啊！

梗係有分別
鏡頭前都咁
鏡頭後仆街十倍

校園戰線 一定要做

可唔可以向國際發出求救?

推爆

新香港建立後，一定要清算班仆街

..

痴媽筋

冇得放棄 頂硬上 香港人

Push!!! Never forgive!!!!!!!

無可能原諒！

前線對黑警做咩都唔割！ 捉到落單一定要斷手斷腳！

推呀屌

屌你老母成班黑警，血債血還

無一隻無辜

好過分！

推 不受傷不被捕

811斷手應該係俾差佬推落電梯果個

一世都唔會原諒。

黑警死全家呀dllm

好想係假消息，好想炒車⋯⋯

多謝醫護人員！pushpushpush！

推唔到

真係好過分, 如果個人係自己反抗既, 佢feel到劇痛都會放輕啦, 邊個會反抗到自己得返皮? 話你地冇濫用私刑都冇人信. 咁既野都可以講得出真係枉為人 我真係唔知可以講咩好

究竟有幾無知無良先講得出
傷勢係被捕前已有

推，呢啲都係寶貴嘅義士

所以咪話集人囉 幾萬人衝入去 屌佢老味

香港人加油！

推
早日康復

推去twitter 啦大家好嗎

行過黎5 分鐘就到

dllm 831

血債血償呀屌你老母

黑警唔好再講大話喇！！會死全家

黑警真係冚家剷!!!

心好痛

永遠唔會原諒香港黑警 ...

屌你老母死黑警！

想喊

點撚樣打得落手真心 我屌屌屌

冇得輸！

小朋友好易跌傷嫁

其實有冇知新屋嶺喺邊？點解冇人拆左佢？

幫推

死黑警

邊境 入左好難出返黎

清算黑警！！！！

震怒

推啊！酷刑啊！核彈啊！推上twitter啊！

永遠唔好原諒黑警

屌那媽！死黑警！

咁啲抗爭者依家點

Dllm

黑警死全家DLLM

dllm

黑警無個無辜

光復香港

Popo到底知唔知自己喺度自掘墳墓，定一個二個想冚家鏟

9月1機場

721 811
黑警全家無人係無辜的

下次點都吾好賣隊友好冇,要死就一齊

p牌推唔到

黑警真係冇一個係無辜！屌佢老母91機場見！

黑警 我一生唔會原諒 放心

被補時大嗌我而家全身無傷有無用?

聽到覺得好痛呀屌你江SIR!
肚痛都唔俾去醫院?你試下瀨屎啦

警犬屋企人全部比車撞死

據我所知我有朋友係做警察（黃色的警察）收過新屋嶺一兩日，佢話其實入邊困住好多非法入境者，佢係將你示威者同啲非法入境者困埋一齊。所以有理由相信點解咁多人受傷都冇話警察出手 。雖然我覺得警察一定有份打 。
黑警死全家[black][/black]

希望你啲老婆仔女行路仆街

屌佢老母, 狗隻準備全家冚包散

一世都唔會原諒黑警！！！

黑警仔女要受返

唉點解會咁對班義士
咩社會 衣個警隊一撚定要獨立調查再加重組
屌你老母獲獲勾結黑社會又酷刑對隊示威者
真係狗屎垃圾不如

非法入境者又打乜9?

黑警無恥

點解香港人仲忍到，點解香港人仲話要比死線

我想問有無方法可以幫到佢地

講真入邊警察話事
啲警察叫佢打呢？ 監獄嗰啲都係咁！btw 我就冇得Fc .

開紀招果幾位講大話會有報應

心痛死了

黑警快撚d死撚晒佢呀

黑警死全家
天網恢恢 疏而不漏
因果報應 絲毫不爽

好撚嬲
已經無野形容到

P牌仔係屌個死POPO

推 黑警子女仆街死！

屌... 痴撚線

內文邊度有寫一層皮連住

頂佢地個肺 一班食屎狗

推推推

睇片啦 師兄

生生世世都唔可以原諒香港警察濫暴！

好痛每日都好痛

真係痴撚線 一世架屌你老母

報應唔該！！

點解冇人理佢哋！冇人去北區門口擺花都冇

黑警對長者使用酷刑凌虐
女黑警對女性被捕者進行裸體搜身及凌辱
26522 陳詠詩
55827 霍少清

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

講真，講到得返一層皮連住，如果係真的話，呢班人都真係好冇人性。
我計埋學生時期，我幫人照X光照左七年有多，得返層皮連住，除左炒車我都未見過，case一隻手都數得曬。我諗唔到點樣反抗可以反到咁

推呀

屌佢老母 成班狗都不如既仆街

勢不兩立

除非你比人斬的姐下話.....
真心想象唔到....

黑警落地獄

推!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母閪狗

報應一定會有
要報落佢地全家身上

612 721 811 820

仆街冇用 要被車撞 係樓梯上跌落黎 半身不遂又冇得安樂死咁就岩啦

出面仲有個post叫人講良知
良你老母 用私刑打人打到咁
此仇不報非君子

我無野講

up

推俾全世界

推831 91

死黑警望你死全家

真係好撚嬲

Dllm pishhhh

推呀屌佢老母

雖然p牌 照推

落地獄啦

醫護有無辦法keep住份驗傷報告
唔好比高層私自改左佢
再拎上法院以司法程序不公打甩官司

全民覺醒，以暴易暴

721 805 811

推！

屌你老味死黑警
想像唔到咩叫"成隻手只剩一層皮連住"

邊個仆街再調轉頭走唔救人嘅，唔配做前線

一定要血嘗

721811

Cls
推爆佢

Mon post狗
禍必及妻兒

雖然好毒但係！！！

冚家剷 無人性

我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講

香港人究竟前世做錯咩

DLLMCH

被捕去到狗屋：
同犬隻
同手足
同家人
都係講呢句：
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講

得天收 你班仆街
冇一個係無辜
報應好快黎

推到外國見到

好撚嬲!!

班仆街真係冇人性，點可以咁樣對年輕人，年輕人幫佢爭取民主，佢就打到人骨折！

轉載From FB

【被捕後的第17天】

今天在網絡上看到Now新聞 就811訪問了北區醫院的護士 該名護士指出 受傷的手足有16到17歲左右 有骨折 甚至有手足整隻手也脫骹 只剩下皮膚連著 還有被打斷肋骨的~

再看每天下午4點的警察記者會 該名發言的警察說 被捕人士的傷勢是由拘捕時因劇烈反抗做成 很多沒有表面傷痕 也不覺得警方有延誤被捕人士到醫院接受治療~

好的 811那晚 我大約是黃昏被拘捕 被拘捕後一直停留在尖沙咀現場 直至差不多晚上10點才被帶上車 上車後輾轉用了兩個小時才到達新屋嶺拘留中心 我到達前先要在A倉門口等候 之後遂一被帶進去 進去後他們剪開了綁住我手的索帶 在我手背上寫了個號碼 然後我便再進入裡面 我看到很多手足在 每一個手足也有最少一名魔警在旁 裡面分了大約4個監倉似的地方 每一個倉內也在做不同的手續 我被帶到2號倉等候 等候期間 我旁邊有兩名手足 其中一人好像是皮膚過敏 從臉到手也看到他泛紅一塊一塊 我有聽到他要求去醫院 另外一個手足 一直坐著 被身旁的魔警大聲喝罵 他氣弱柔絲的說話 我聽不清楚 只聽到他身旁那名魔警說 在安排 我們會慢…慢…安排 你慢慢等 然後我又看到另外一個手足 他頭包著紗布 明顯看到他額頭有血漬及瘀傷 但他也沒有被安排去醫院……

因為被拘捕的人數很多 而手續也多 我曾經問過我身旁的魔警大叔 我什麼時候能打電話給家人或是律師？他也是跟我說 會安排 到了凌晨 我終於被安排打電話給家人 我請家人替我盡快找律師 也說清楚我現在在新屋嶺拘捕中心 再過了一段時間 有一名女魔警大叫我名字 說有律師要見你 之後我被帶到一個小房間跟兩位律師見面 律師看到我的傷勢 問我有沒有要求去醫院 我回復 我沒有 之後律師說 你需要到醫院接受治療 之後那名大律師便跟在場的魔警說 我當事人需要到醫院 那名魔警大叔說會安排~

到了天亮 所有手續也辦好 我跟著那名魔警大叔離開A倉 由於腿跟膝蓋也受傷 我需要慢慢走路 之後那魔警大叔叫我停下稍等 我便看到有一群手足在A倉門外等候 大約10多個 最恐怖的是 他們全部爆頭 有些手足更沒包紮 頭還流著血 整件衣服 褲子 鞋子也是血 他們那無助的樣子 我到現在也會記得 我看著他們差點哭了出來……

有很多細節我不說了 我只想說 那名下午4點記者會發言的魔警 你是有病嗎？你說他們是在拘捕時受傷 大部分沒有表面傷痕 甚至看不出他們有受傷 你說謊也說好一點 我們的手足被你們這群垃圾打到頭破血流 我見到他們時 血還在流 這樣是你口中說的 沒有表面傷痕 甚至看不到有受傷？為什麼有手足連走路也走不到？為什麼手足滿臉是血？為什麼手足的手也抬不起？為什麼我們受傷要求去醫院 你們很鄙視的口氣叫我們慢慢等？為什麼最終我跟那些爆頭跟骨折的手足 被延誤了二十多個小時才能去醫院？為什麼急症室的醫生第一句便問我 頭有沒有痛 有沒有覺得暈？為什麼那些手足很多要留醫？這就是你說的不嚴重？沒傷痕？甚至看不到？

對不起 我真的很難忍受這群垃圾說的話 他們不是人 他們根本就是魔鬼 毫無人性的魔鬼 他們將我們被拘捕的 完全不當人看待 我很痛 真的很痛 不是傷口痛 是心裡面好像有一塊大石頭壓著一樣 痛到不懂怎樣說 根本就是個惡夢 這個惡夢一直纏繞了我17天 我怎樣才能擺脫它？很辛苦 頭很痛 對不起 我需要暫停一下 讓我情緒好一點再寫下去……

反送中抗爭中
800多名被捕人之一
28/08/2019

仆街好撚嬲

ppp

我地要多啲係唔同既平台散播理念 藍絲就難改變啲
所以要盡量爭取多啲和理非既支持

中共式打壓, 一亂就拉人.
2019年 6月 香港正式進入另一個時代,
將會打壓自由, 言論.
以前美好和諧社會, 已完結.
市民只好 , 自求多福

612 721 811

你要詳細將當日嘅事件同見到嘅嘢及時序記錄低，呢啲將來會成為證供，呢班黑警會受反人類罪全球通緝！

link呢！！！！！求下開記招公開呢件事啊

金水page

一切是劇本

專登殘害市民引起民憤

再戒嚴直接搶錢

推唔到都照推

冚家產

推撚爆佢
屌你老婆死黑警

有無辦法要法庭逼到黑警交cctv?
咁多人受傷，咁多人証見到，一齊篤爆佢

究竟可以點樣制裁黑警

828

要黑警去死
我呢樣要求都唔係好話份姐
真係聽到都好痛
佢要還嫁！我地要佢地賠番啲骨黎

邊有佢地死得咁易???

好撚嬲 但又做唔到咩

想像唔到個種痛⋯⋯

好痛 黑警無一個無辜

成班都冇人性㗎

我想像唔到嗰個畫面

唔可以忘記

. . . .

DKLM POPO

想問下新屋嶺係咪幾個人一格? 點解佢地唔要求見律師/醫生

我直程覺得新屋嶺件事足以成為第六大訴求
人道災難、濫用私刑
就當輪姦事件係假 目前已知既野已經夠做
更重要既係唔能夠俾呢個風氣蔓延

點解我話係第六大訴求 有別於「成立獨立調查委員會」
因為獨立調查委員會suppose係追究黑警濫暴
但新屋嶺發生既事已經唔係純粹既濫暴 係人道災難 係濫暴（清場/拘捕）以外既 第二重既暴力（可怕既私刑/甚至性暴）
針對私刑呢樣野 甚至可能有必要成立監察小隊 各種各樣 唔可以俾拘留個48個鐘完全冇第三方監察

可能咁諗太天真
但見到都真係好心痛好心痛 好想做d野 好想幫佢地 好想佢地最後都平安。

推比更多人知

即係呢
其實連登post野要source 要link架

嬲到想斬人咁濟

支持

828 4pm 愛丁堡+ 8pm #metoo集會
831 民陣大遊行
91 2pm英國領事館請願+ 1pm機場接機
92 全香港人三罷

推到黑警黑官死全家

不推不是人

不原諒

癡撚線

仆街黑警冇人性

唔好習慣
唔好麻木
唔可以放過黑警

警方記者話講過：

因應傷勢嚴重程度安排送院，咁骨折都唔算係嚴重？ 咁係唔係已經可以證實警察既說法講唔通？

其實拘捕權及拘留權，係唔係應該分開？斷絕疑犯被施酷刑既機會？

等緊一個moment , 全世界都會對落單狗拖入後巷打到咁重傷 而 冇人會大愛左膠咁阻止

大家依一世都唔好願諒佢哋

應承你

一世都唔會原諒佢地 收皮啦班狗

想砍佢十碌八碌呀

唔會原諒班死黑警

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

好撚癲啊

條片無左

唔好放過佢地

實有報應

黑警

mon post狗 你以為麻包袋男人先得？女人嗲你幾句，你就跟上房任人擺佈啦，放心，會保留尿道口俾你排尿，繁殖就不了

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

721 811
9月1

一世都唔會原諒

人神共憤

咁痴線

麻包袋！

Won’t forgive those police who act unlawfully

推!!!

有幾無良知，血性？先可以對一個人做出咁殘酷既傷害
黑警唔好再講話嚴正執法，你哋所犯既錯呢一世都還唔完

香港人一生一世都唔會原諒黑警，人性全無！

落單狗

屌你老母一定要清算晒所有黑警

一世不原諒警察
2019年7月21日

831 901

有無人整宣傳單貼去牆

到前線小朋友做嘢

dllm push

DKLM日日咒L死你地班仆街冚家鏟

納粹

...

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

條片冇咗

屌你老母p牌仔
死全家

Pish

唔止一代人

下幾代都要keep住仇恨

香港人真係好善良 咁都無做返相同嘅事

好撚嬲啊屌黑警老母

片呢?睇唔到

骨折都唔會得返層皮啦？

CLS

推推

唔可以再有巴打入去

831
831
831

新屋嶺=摩星嶺白屋

求英文文宣

咩報紙引述都無

直情唔應該再有呢份工,哂納稅人錢同資源

屌佢老母死仆街黑警死全家

幾時先會有報應

多謝醫護肯出聲啲痴真係痴撚晒線 仲要喺記招講大話 屌喇

831 中環見 901 機場見
902 三罷

狗隻必須死

一世不會忘記

點解del左片

唔會原諒

第時我有仔女我都會講返佢哋聽

成隊仆街死

Diu

會唔會新屋嶺裡面駐守嗰啲根本係大陸武警？

黑警半身不遂

真係好仁慈
completely legal
推推推

黑警必須還！

片已移除

勇武潛曬水 又話不割

屌你老母臭屄黑警

Never forgive

打犯衺三代
瞄頭死全家

永世唔會原諒黑警

Now新聞沒有說到標題，後加的部分有fact check嗎？條片都俾人剷埋，即係點？

大家頂撚住 好關鍵呢2個月

The vid has gone

睇片啦 P牌，個護士自己講
落紅字就覺得自己岩啊？

肯沖拘留所既應該同立法會差唔多
五千就有 武力不對等 到時真係可以shoot to kill without warning

push

91 機場

落單狗一定要佢地還返所有野，你地一定會收工
一定會放假

死黑警食香港納人飯竟然去虐打港人子女，屌你老母！ 全部黑警無仔送終！

屌你老母而家抗爭又唔係捉到間諜點解要咁撚殘忍？

黑警可恥

如果林鄭真係宣布緊急法 大家應該有覺悟殺入去啦

我琴晚見到呢個post 掃過下眼唔知真定假冇入
岩岩自己開now新聞先知係真

件事誇張到我以為係假
仆街黑警咁都做得出屌你老母

Heartbroken

I assume is fake too, but now sin know it is real

推...

黑警dllm

已經睇唔到條片

撐住！

講就叻
香港人連掉轉頭救同伴嘅勇氣都無呀

下面張假圖

林奠仲好意思話黑警抗拒獨立調查！抗拒老母，包庇班殺人兇手！

推返上, 黑警死全家！！

婦隨睇秘千車末末末

829 烏克蘭革命放映會
830 中環感謝勇武
831 民陣遮打見
91 機場
92 + 93 全港三罷

包庇得幾耐

Yes

超級慘

#小柏林

香港街頭示威仲係太善良
隻隻狗都冇外傷